1093咩事

琴日收市仲係16蚊，做咩今日開市變左13蚊，除淨唔係減0.2咋咩

5送1

你未計5送1，恭喜你得到了碎股

同除淨一樣